2021年 股神騙子搵食艱難 比人屌老母都仲咁好禮貌 有圖

請出招

出乜鬼 你講多句佢就叫你貼倉

1000萬 跟！